支那人：中國第二個香港即將誕生 15年後輾壓香港

厲害了虫的國

即係點，今次同邊個簽一國兩制

實在太好了，大家快啲去海南

是但啦
你話咩咪咩
上海前海前車可鑑

快 送信俾我 可摸耳純熟送出？

上海深圳已成condom

勁

支那有幾多個十五年?

2020武統台灣

脷閪啦禾der蟈，講過幾時武統台灣話

等左好多年 出現未?!

2020 2030年上海將會全面取代香港

前海呢？
上海金融中心呢？

祝你贏多D

狼又來了

姐係之前果D都唔係貨真價實

又呃班藍絲投資

我唔知海南超唔超越香港，但海南超越東莞係遲早嘅事

海南出黑暴仲得了

人口 人口呀已經一早超越左!

上海深圳講咗幾多年？不過冇所謂啦，講到咁好，以後啲蝗蟲唔好再嚟香港就得啦！

自 high 下喇

完全唔介意

先整死香港，然後超越香港

應該係要超越嗰喎
14億人人才輩出

海南雞

有冇人覺得「自由」呢兩個字一用響中國身上就好唔match

海南好快會被其他取代，支那政策朝令夕改

整死左香港，咪超越香港囉

咁你地咪撚再搞鳩香港啦 放過我地

支共講就兇狠，做就碌撚

你講緊叫雞方面？

唔怪得要整死香港

除左中共唔俾做既野,
真係完全自由既自由貿易港

又要我數一次呀?

開發大西北
上海國際金融中心
上海自貿區
前海貿易區
一帶一路
雄安新區
珠三角大灣區

水鳩人投資

支那實做到架喎
達唔到標咪降低標準
超越唔到香港咪整死香港

近廿年新加坡咁努力都未取代到香港

海南呢個雞棚幾年前搭過一次啦，話免稅嘛，之後炒過一輪樓後就冧檔

海南島出名垃圾

15年後再講

屌佢, COPY & PASTE 香港囉

風繼續吹

因為果度無香港人

香港
真·香港
真·香港ex
究極香港
究極香港V2
究極香港2.0

咩都唔使講，淨係見到 自由 兩個字，已經笑左出黎

你喜歡啦你搞到香港收皮你想有幾多個香港都得啦

共產政權同你講自由貿易保障私有產權同資金自由流通都係笑話黎

依家香港係偉大領導帶領之下碌緊落嚟啦
你咪超飽佢

投資騙案the n-th version

對住塊鏡講

中國自由

自由中國

會唔會打冷震

以為又係舊聞

今次一國幾多制？

呢次唔算

永遠都係咁架啦
超越你唔需要叻過你
而係拉低你

依家香港冇一國兩制，其實係佢話係就係

點解搞左咁多年
都仲係用“超越香港”做gimmick
深圳上海唔係已經世界第一咩

做得做得柒 仲柒足咁多年

澳門連做咗condom都冇人記得

今次割個海南島俾外國養大佢呀?

香港已經輸咗

其他追唔到咪洗橫手攪死香港囉

海南幾時出CNO ?

咪姐係幾年前既前海計畫囉,屌改個名又當新野出
同D雞話初下海一鳩樣

漏左沃門呀

好簡單 人地成日講超越乜 勁過乜既野都係其他人既野

香港已收皮

d樓又舊又矮
想點

你講撚咗廿年都未實現到

大灣區之後我都數唔到有乜，個個都想取代香港

但最大可能取代到香港嘅係新加坡、東京同台北，支那唔駛諗

假貨真實

澳門一早成為新國際金融中心, 超越咗香港 (好似係)

哦

係咪好似香港咁樣收皮

而家好容易超越香港姐，本來排第一，比你夾硬搞到排百幾啦都

樓價超越咗香港未

係啦，去哂個度啦！咪來香港！

是但啦仲囉香港比
支那人侵略
已經係腥港

岩架啦，唔好再搞鳩香港

呢d新聞就嚟密過我打飛機

中國式自由

不過上唔到fb twitter

又15年

非常好，不要再來了

但係人民幣唔可以自由流通

舞統台灣快家超越腥港快

有無人統計過翠翠上台至今畫咗幾多個大餅？

咁前海呢？
咁西部大開發呢？
全部都係假大空口號

睇見個樣都唔開胃

係就快撚啲啦！當年講左咁耐都無影

15年變北韓機會大啲

唔得,莞式世一

其實唔難，只要香港跌到仆街就搞掂

有冇法治 司法獨立

係黑龍江 沒有黑龍江 香港連死的資格也沒有

釣魚台？

15年後香港都玩撚完

一個金融中心需要具備咩條件？

他m 的咱們不是一家人d 吗？

一戴一露呢?? 依家提都唔提既?

可惜仆咗咁耐都仲未搞掂

國家級投資騙案

整冧香港咪會輾壓香港囉

海南係咪已經可以上到 youtube facebook?

唔想再翻牆

正如俄羅斯會唔會話發展出一個香港

準備割讓邊個畀英國？

好悶呀
講左幾十年

深圳＞上海＞澳門

估唔到下一個係海南

香港誕生係因為割讓畀人
支那作法自斃 想危害領土完整

澳門狗

召喚會員誠實香港市民

請問中國一共有幾多個「經濟特區」？搞完一個唔啱心水又搞一個？

屌 成撚日唔係超英趕美
就係武統台灣
再唔係就超越香港

吹咗咁多年佢地唔厭既咩

咁深圳上海同大灣區呢

三亞淫亂派對

佢地唔洗點做 打殘左香港就自然話超越左

大灣區呢？咁快唔講啦？

北韓

勸喻海南不要再試圖說服世界，海南像香港以前一樣，不如接受海南是為中國的真正話事人國家主席習近平當韭菜。

叫第二個香港簡直侮辱海南
應該叫第二個上海
因地理位置係上海下面
支持海南改名叫下海

佢啲人根本應付唔到
基礎人口英文水平係0
加上政制唔同 鬼佬唔會同你比茶錢

打飛機支那真係無人匹敵

上海幾十年都未得喎, 不過咁,純粹要香港退步, 俾多4年777就夠啦.

贏個搞爛左o既香港有幾撚難?

上海
深圳
廣州
北京
天津
前海
自貿區
海南

點解支那人目光咁細，成L日只係用第二個香港做目標。雖然九七前新加坡以香港做競爭目標。而當時香港上下，都唔放佢係眼內。到蛇當奴做特首時，香港掹車邊叫「紐倫港」

點解佢哋唔學太祖超英趕美式口號「人有多大膽地有多大產」。北京都會區取代東京做地球上最大都會區；xx 成為超越紐約倫敦法蘭克福芝加哥香港新加坡，成為全球最勁超級金融中心。

跟住南京西安北京 etc 取代巴黎羅馬做全球最有文化嘅文化城市，再賣晒戰狼式廣告，類似
“Only Paris is worthy of Rome; only Rome is worthy of Paris.” Haha, Bullshit.

第2個香港咪死撚硬

十五年前新聞？

其實都算數，支那蝗冇資料講「自由」
香港嘅自己俾你班冚家剷搞死咗啦

岩呀

原來趕走哂啲東莞雞係為海南雞舖路

我有個客前幾日有份去北京，佢自己都話海南係垃圾，得啲人仔係到滾嚟滾去，邊搞得起

海南交易所

15年後超越香港好簡單，只要玩爛香港就得，即係好似宜家咁

上海本身個位係好靚
低d 天氣真心垃圾
衰鳩過香港

上海深圳講左幾多十年
海南

已經趕走哂最多外資既香港
真係那來的自信

深圳保稅區
前海
北部灣
經濟特區(除左深圳)
上海自貿區
雄安新區

你唔講到口臭我都聽到厭啦

其實已經第6-7-8個新香港啦

佢應該係取代新新新新新新新香港

兒登仔好proud of中國香港

行到普通法先算，小

冇改錯名
三上淫亞

全中國都超越香港

兩條腿走路？

海南上唔到唔重要
反正將香港納入網絡城牆之內 一齊無得上就得
無城市超越到香港 咁將香港搞殘就好

首先要割出去俾人
全部有前車可鑑
香港 台灣 計埋澳門囉
割走咗嘅全部發晒達
就算冇割走過嘅上海 都係租走過

呢個係第幾次“取代香港”？

香港都倒退到不知所謂啦

自由？？？邊個信？？？？

海南派武警物理輾壓香港？

邊會搞呢啲歷史嘢呀 制度自信呀嘛

信，一定得
碾壓被國安法碾壓後既香港

笑撚咗，叫班食玩訓既海南人取代香港．同叫隻狗受住你檔肉差唔多．

快啲將香港還返畀英國啦

而加成個中環都支那人 小學生講哂蝗語 仲要比？

所以會夾硬租借英國俾英國99年？

根本係佢自己一開始上台就摧毀咗上海先

自由貿易？香港係金融中心

關東軍留低好多野

其實佢哋依家已經用国安鐵蹄碾壓緊香港

海獨好快出現
btw, 冇自由民主同普通法係永遠唔會成功

每日繼續150
當啲大陸人傻？

藍色水魚經濟圈

仲有 3 年命

最新係澳門啊

海南好似已經可以上到Facebook YouTube

認真
對走水貨可能有d影響

海南雞早就超越咗東莞雞啦

撳低香港咪得

重未明白 有硬件 冇軟件 依個道理

即刻做，快d做，唔做正契弟

海南幫班賤種如何靠賣海南雞飯致富？

沃門好似都係講咗一個月咋陰公

沃門已經輸咗

全盛時期嘅中國有幾多個城市廿年內可以超越香港？
不過而家我信，係香港墮落

香港就嚟都無軟件

講到咁勁點解英國當時咁on9唔要海南要香港
一定係英國佬弱智

明明有國安法，
點解大陸其他城市又輾壓香港

所以要出 唔準你有 大家都冇 依一招

啲建築咁柒嘅
似東南亞國家

成日話香港不可分割，輾壓自己地方做乜，弱鳩智

其實海南 個位置真係幾好，不過都係個句，無軟件，哂氣

聽咗幾十年，一大堆地方都話取代，結果到今日要出晒所有核突手段先叫做整臭到香港個朵，但仲未有地方追到上嚟

唔止香港 天安門啲肉餅都輾壓過

嗯....
香港人聽咗幾多次 希望成真啦 因為香港係人哋眼中都成為中国城市 你要整個唔難 反正都香港唔係國際城市

一早都講咗 係中国拉低香港 唔係中国提升到同一水平
仲有 猿人管文化人 你都知有咩結果 就係將文化人拉低到去猿人水平

真。唔難
只要搞死左香港就到

2008左右話上海用10年
計落已經超越左3年

年年啲颱風都車去海南
我真係恭喜你

扮夏威夷唔成今舖想借香港升呢

雄安新區搞成點？不過輾壓香港就一定

取代香港金融中心既方法
就係消滅香港呢個金融中心

香港經碾壓後容乜易超越

比d自信，話輾壓紐約倫敦呀嘛

好撚阿Q
搞乜都好 出事係中國呢兩個字

沃门未來有排仆街，想走錢，無喇以後

哦，中華移民共和國

第幾次超越

09年已經吹緊上海10年內超越香港

超，咁梗係啦
香港都比你玩殘哂
捉後生仔，逼中產上流走
外企又走一大半
得返班打工仔吊緊命
點同其他地方鬥

三十年前講到宜家
講都講到臭

快d ,唔好再落香港，直情唔好撚要la咁

聽講上海超越左廿年，輾壓留返比上海啦

是旦啦 香港好快同中共冇分別 咪由佢哋慢慢打飛機

仲流過流浮山刀手呀

輾壓香港可能講緊物理上

點解支那日日勃起打飛機咁得閒

唔洗15年 3年就開始清除低眼鏡人口

20090508

我覺得work

經過左今次，香港衰落必成事實
到時人均收入1000，海南有1001都贏

希望中國人快啲去新香港，唔好再嚟香港

唔洗15年 3年就開始清除低端人口

其實我都唔明，你又日日嘈香港係你嘅
咁你點解要咁執著用自己嘅嘢超越自己嘅嘢呢？

始終佢地都係認定香港係西方文明下發展最成功的城市 整死香港係因為呢件野係英國佬產品黎 唔係佢地親手扶植
只要自己製造到新香港出黎就可以證明比全世界睇 佢地係超英趕美 制度自信 但佢地自己都明白 自己製造出黎果D全部係假貨 所以係咁拎香港個朵出黎行騙

香港(華洋共治)成功等於話緊中共錯
台灣(民主自由)成功都係話緊中共錯

佢地唔可以比大陸人有任何機會覺得呢兩種模式下生活會比而家好 唔係就權力不保了

屌香港玩撚完左啦

海南有樓

拉低香港，其他城市咪可以輾壓囉

無外國勢力既一國兩制

好行夾唔送, 快撚啲全部死去嗰邊團聚啦

講左70年 武統台灣
越王勾踐卧薪嘗胆都無咁耐

唔係Common Law就收喇

因為以往香港成為國際城巿，有資訊自由，資金自由進出，法治制度，就算中共有硬件，上海和海南和雄安新區冇以上選項，都不能成為國際城巿，當然香港已經玩殘……

能夠呼吸就係有自由

之前就話一國兩制， 但係今年之後，邊個都代替到啦

笑撚死人

Umm用得第二個呢個字黎形容 就知點都超越唔到

超越香港有好多方法
包括將香港水平拉到變大陸二三線城市

只要係中國法律

海南個cityscape都幾核突

求下你搞快啲🙏🏽
順便叫埋你的人唔好落嚟 擁抱大灣區又好 海南又好

之前唔同
佢地吸左教訓
上次唔成功係因為香港未死
所以依家搞海南, 同時搞死香港

自己有樣嘢係全世界係最撚有優勢
一隻係雞一隻係賊
成撚日掛撚住超越香港超越香港
自己有兩樣嘢係最撚大優勢又唔撚識發揚光大
無撚黎大志

打機飛打足咁多個10年
支那到底幾時先真係成功架
珠三角都變曬名做大灣區啦
珠三角都已經冇曬下文
上海深圳日日都打曬飛機講要超越香港又係冇曬下文
到底仲要打幾多年飛機先發夠佢個支那夢

輾壓香港（物理）

即係呢個地方唔係行大陸法律？

死都要攀附香港呢個名

noted WITHOUT thanks

噓🤫⋯⋯

會唔會分裂出去？

香港依家一國一制

同支那任何一個城市其實冇分別

佢既意思係咪呢個整好左就出老解輾壓香港

自認中国人嘅應該全部去海南

基本法腐乳

太好，屯門公園終於無痛光復，感動。但Happy伯哩啲cheap狗公點算？

亞投行
9+2
人類命運共同體
中國制造2025
孔子學院

1995年
我國會武攻台灣

2021年
我國會武裝攻台

然後

我記憶中海南係連班大陸佬都話垃圾

咁多年都係搵香港黎比
成個國家無個城市突圍到
垃撚圾

你支那一日唔改啲憎人富貴嫌人貧嘅性格
永遠都唔會搵到一個地方會發達
見撚到唔係自己地頭搵錢就用權力打壓
支那劣根性就係槍打出頭鳥
自己想發圍又冇啲咁嘅能力
下十世都唔會發到達

即係香港淪陷咗差唔多40年中國先有城市超越到香港

次
之後夠話深圳同前海
廿年都過去 咁點？

點解永遠覺得複製個殻就可以成功
香港個核心係香港人呀

中國要跑嬴香港嘅方法從來都唔係要跑快過你，而係要打跛你隻腳，所以點解會有藍絲相信中國會對香港好？

2020唔係公元，係用慶豐元年開始計

每年都吹一個城市, 2022年會到邊個呢?

首先要割地賠款

聽咗成二十幾年！

上次又深圳 又上海吹完就算？

起完唔好拍烏蠅都當你贏

香港廿年冇進步過你都追唔到 收收皮先啦

係咪話要封海南關
玩一國兩制

咁廢? 唔係依家係大錄搵啲二三線城市都超越香港咩

後面嗰2幅圖咩料，點解要放鹿特丹同日本

上海係北方先失敗

前海太近香港又失敗

所以要揀過南方又遠離香港嘅地方

大灣區呢

香港贏左有制度
佢一日keep住咁樣一日都唔會成功

首先毒死香港，跟住咪可以隨便搵條廢柴超越香港囉，死人有幾難超越姐

一個中國 兩個香港

唔係硬件出問題呀，係軟體呀，即係啲人同個掣度呀

想十五年內超英趕美
結果大躍進

有冇諗過係人既問題
香港太西化同自由，先吸引到各國人黎

割三亞比俄羅斯
反正，三亞咁多俄羅斯人來旅遊

原來係湘南

咁去大灣區定海南島呀？

講清楚好喎

漏單

有就唔會搞上海 前海 同 海南 啦

上海--->深圳--->海南--->who is next?

明知我們隔著個太空 仍然將愛慕天天入進封信

海南雞15年後輾壓東莞雞

啲官又要炒樓嘛

點解係要同香港比？
即係本身劣

中國統治下，香港仲有得再衰啲咩

可能未來真係有城市會好過香港，不過當香港係九流城市嘅時候，佢啲勉強好過九流嘅市鎮一樣無可能上到國際舞台

講左幾十年

第一個香港都就嚟冇

大灣區 雄安 前海 上海 海南島

都係幾個姐 食你一單明日大愚就回本啦

咁快D去嗰度玩啦 咪再搞鳩香港

換言之已經做好俾7國聯軍碾壓後割壤海南？

Google出咗啲咁嘅廣告俾我

做乜撚成日將英國人搞既香港掛嘴邊
宜家支那人搞既城市好失禮人咩

Ps 行撚開d啦 屌你老母

成日話超英趕美
整冧英國人搞既香港=超越左？

一個時間又另一個時間，到下一劣代又開下一個時間

點樣第二個香港呀？
就算有，最後都俾你班鄉下佬整死

某國人秘技: 講左當做左
已經領教左幾十年

以前超越就話難姐
香港樣樣差唔多全球頭幾位
宜家
遲下二線城市都取代到啦
不過唔係佢進步到超越香港
係攪衰香港黎超越

永遠有一個負皮

抬唔高自己咪踩低人哋囉

打個風又幾多條村無咗

又話大家一家人
點解成日想打低自己家人

點撚樣自由法呀？
講黎聽下

出名雞？

呃傻仔去投資嘅廣告

成個海南生番多過人
少少事就打交
一直靠啲景嚟呃遊客
人嘅質素低到痴線
海南人自己都話海南無嘢多
老千最多

支持嘅人一定要去啦，唔好黎香港，香港冇架啦

割韮菜的時候到了

收皮啦南海，香港始終都係全中國最自由嘅地方

中囯人
從來冇改變過

有着數就血濃於水一家人
冇着數就港毒黑暴歐美哈巴狗

等睇攪極都攪唔起"第2個香港"，跟住本身嗰個亦係唯一一個亦攪死埋

食屎啦CCP

中國香港係中華人民共和國不可分割嘅一部份啊

做乜輾壓中國香港啊？

係咪想顛覆國家啊？

快撚啲啦
走啦冚家剷

又乜9自慰區?

將人民幣自由兌換先講
就算人民幣可以自由兌換，如何叫一班牆內人唔好拋售人民幣? 支那國民表示外國貨質量素質都有保證

講就講咗好耐
但乜嘢成績表都未拎到出嚟

What about Shanghai？！

好似香港咁被打壓同被退化？

攻擊大灣區
係咪煽惑內戰
正一漢奸媒體

重點係鬼國既香港都無自由，咁仲有邊個中國城市有自由？

我從來都信上海超越香港
消滅左香港咪當超越左囉

一帶一路都無再講 又整第二樣

共匪總係唔明白原因
香港之所以能夠成國際大都會，全賴
(英國政制+香港人) 融會所產生的結晶
換轉(共產黨+支那人) 係唔會work
共匪死要面 唔肯面對事實真相 都冇辦法！

咁放棄唔搶香港未

是但啦
都係大陸人圍爐互昆
志在cap鄉下佬啲錢
到時爛尾話之你
唔好阻人搵食

2020年之後武統台灣

你唔講我都唔記得左

有啲野呢就唔係對住黎抄個外形就行得通架
個餡都仲係支那, 你開幾百幾千個都係無撚柒用

好快全國都變成自貿區

咁又係，共匪死要面，就算唔work都會死撐，最緊要有水掠

滿州咋?
上海係英國法國

東莞專心做返淫業？

唔係取代香港啦 舊年係海口政府網登埋出嚟起賭場嫁 後尾咪當冇件事

依家係外國佬唔信你套法治

係就盡快放棄香港

早三五年巴士電視日日鳩吹前海前景無限、一小時生活圈

繼續吹

我愛你！

detail?

大灣區咁點算

好正常姐
香港比支那玩多15年 仲有咩剩
求其一個城市都超越啦

咁撚勁

點解仲要等15年

你幾勁都無用
香港死咗
外資唔會信你中國
香港搞得掂
外資先會考慮再投資中國

超越香港？搞港獨？

依家佢地靠搞死香港黎超越香港

咁快啲將單程證人才轉去海南島啦，仲黎腥港把撚咩

以前on99去過一次海南島旅行
垃圾到仆街，野又難食，地方又污糟
其實咪又一個普通支那市
以為有個海圍住就好撚有計咩

自由貿易港 笑大人個口 屌你老味

去海南炒樓一定發達

馬交金融中心點算

打飛機打到出神入化

香港同死左都冇乜分別已經超越左

民國2020年

張茆

還有天津

仲有嗰啲所謂「香港城」

中國又要割地俾英國咩？

當你將香港糟蹋成垃圾，就東莞都超越到啦

點解要用第二個香港？ 中共咁憎香港

是但啦
你話係咪係
放長雙眼睇下外國佬係咪你個新香港投資

😂😂😂😂

自由

屌
到時變老野

香港俾大陸搞到雞毛鴨血，香港人自己都唔玩，你咪輾壓囉

而家都屌打香港啦，人哋又無警暴。

治安：香港有721黑社會恐襲市民，999 officially offline然後賴太多人同時打打唔通，擺明車馬警黑勾結。
海南黑社會跟黨走上唔到枱面，歌舞昇平，海南屌打

法制：香港表面上行普通法但實際上係人治，無限政治檢控，一大堆法律陷阱窮人含撚，殺人犯陳同佳有港共保護晉升特權階級逍遙快活。
海南有支共陽光司法，唔係太出名嘅案俾錢就甩到身，又贏

言論自由：香港被立黨安法之後同大陸一樣，呢鋪打和

新疆兩腳羊食咗幾年厭厭地，港豬劏到7788差唔多上枱，應該唔洗15年北上廣深海南呢啲都屌打香港架啦。

我由小學個陣聽撚到依家

今次醒左 次次吹5年內
今次15年

珠海都勁過佢

你認為終國得一個香港？只要有心，每一個地方都可以係香港

唔可以自由兌換外幣 自乜撚野由貿易港啊 收皮啦

香港既發展係靠英國

你估靠你支那開放自由行, 集中班蝗蟲就有用咩傻閪

將香港打回變支那 唔洗15年，15個月就夠，你睇下依家就知

打咗国產科興疫苗嘅藍屍廢老要快啲衝去

一邊話香港係垃圾
然後又不停想複製另一個香港

去啦, 咪黎香港

香港大退步，其他城市咪超越到囉～

簡單

準備全部支那城市講一次

中華法律

賣到咁貴

又係憲法腐乳？
外國佬睬你都傻

有條傻屌逐個cm比負皮

有冇公屋綜援拎先
有一齊去寄生

一直用香港做影子搞呢d野整定你唔成功
影子會實在過本身真係得啖笑

上海深圳嗰啲輾壓唔到香港咩 ?

強國只會破壞摧毀真正嘅香港，
但係永遠複製唔到真正嘅香港。

2021年仲要拎香港黎比
上海呢？前海呢？深圳呢？

mola mola 無可能做番

海南市人民醫院呀

地產項目黎
以香港之名推高地價樓價

如果香港keep住2019年前狀態，再動全國之力搞個新香港，都有機會成功
而家搞爛咗香港，外國有邊個會信自由貿易港？

上年就取代左啦
你睇個排名香港都失左蹤

仲未明香港點解有今日咁😂

大工地好多人開工

不過起完有冇人住就......

係就快啊，建議盡快放棄香港，唔好理我地，由得自生先滅啦。由得我地做返英國二等公民。

15年後南海都獨立左鳥

新酆都

又起”鬼城”谷GDP

有冇得Google?

咁係咪可以放棄香港？求下你，放棄我地la
唔好成日搞尻我地

但人地外國唔會信你終國，屌你老尾，香港百年來好好地都可以比終國搞臭曬個朵，大佬"香港"個朵，係我地香港前人精英打番黎，依家比終國管左廿幾年，就將香港百年基業，靚朵都搞到垃圾咁！海南島？人地會信你？

海南股票交易所幾時開

其實究竟要幾羨慕香港先會係咁攞香港比
成日一開口就超越香港超越香港
香港人根本唔會care呢啲野
賺錢返工娛樂旅行最緊要

佢做到世界金融中心先算la

海南島而家搞緊馬場，聽講馬會好似有份幫手

咁超唔超過埋深圳同上海

果次都唔會算

G7+EU+俄佬: 冇人識你呀
一個連國際條約表面野都唔守芝麻, 是正式錄用的國家嗎, 國際唾棄都會就有佢份

仲要等15年？

做咩咁睇少自己呀，超越香港好撚難嘅咩？

Epic savage

來到都無人理佢

香港97後已被共產黨蹍壓左34年

15年後都可以移民火星喇

靜少少，陣間俾人發現左你係數學家就大鍋

This time is different

整死香港先超越到都咁值得高興咩